這樣的我們才會幸福

我只可以一直安慰你會遇到一個你期待的那個愛你比你愛他多的那個人

我心裡很清楚我們只能一直保持著這個短距離才會快樂

你說我預言從來都不準確卻一直掛在口邊

因為那個人絕對不會是我 所以我只能期待著其他人也同樣的那麼愛你
那個人一定會出現 我才會得到真正的解脫

隨筆一則 歡迎負皮

12-03-2019

唔好咁講好唔好 點解嗰個人唔可以係你？

擔當哥哥的角色 她才會更快樂

I want you to notice
When I'm not around
You're so fuckin' special
I wish I was special

如果她想要的是你呢？